\documentclass[12pt]{article}
\input{modelo/preambulo.tex}
\begin{document}

\pagestyle{pag1}

%----------------------------- cabeçalho ----------------------------------
\begin{center}
	\LARGE\textbf{MODELO DE ATA}\\ 
\end{center}

\dividerline



\\ \textbf{\large Descrição do Evento}
\\
\\ \textbf{Data:} N/A
\\\textbf{Local:} N/A
\\\textbf{Coordenador(a):} N/A
\\\textbf{Secretário(a) de Mesa:} N/A
\\ \textbf{Secretário(a) de Quadro:} N/A
\\

\dividerline

\\\textbf{EFETIVO PRESENTE:}
\begin{description}[align=right,labelwidth=2cm]
    %\item [COS] Luiz Pedro dos Santos Ribeiro
    %\item [COS] Douglas Wiliam Fernandes de Souza
    %\item [PRES] Marcos Victor dos Santos Fernandes
    %\item [PRES] Artur Pompílio Coité Araújo
    %\item [VP] Lea Lisboa Sampaio
    %\item [VP] Marcos Rios Braz Araújo
    %\item [VP] Isabelle Cristina da Silva Galvão
    %\item [VP] Alyson Almeida Ferreira
    %\item [DAF] Natan da Silva Santos
    %\item [DAF] José Vinícius Nascimento Batista
    %\item [DEV] João Paulo Rios Brandão de Oliveira
    %\item [DEV] Diego Conceição Bianchi Saburi
    %\item [DEV] Guilherme Paulo Edington Anselmo Monção Costa
    %\item [DEV] Pedro Viana de Magalhães
    %\item [DEV] Victor Dias Palmeira
    %\item [DEV] Ágata Gabriele Santos Borges
    %\item [DEV] Suyane Miranda Sodré
    %\item [DEV] John Brian Lemos
    %\item [DEV] Iran Braga dos Santos Filho
    %\item [DEV] Lucas Conceição Lima
    %\item [DEV] Gabriel Nunes de Almeida
    %\item [DCOM] Igor Braga Reis Santos
    %\item [DCOM] Camilla Jesus Correia
    %\item [DCOM] Lincon de Jesus Brito
    %\item [DCOM] Wagner Felipe Lima Bastos
    %\item [DCOM] André Paiva Conrado Rodrigues
    %\item [DCOM] Rafael Sacramento Serra das Neves
    %\item [DCOM] Felipe Carvalho Góes
\end{description}

\dividerline

\tableofcontents

\hbox{}
\dividerline

% MULTI COLUNAS 

%\begin{multicols}{2}

O Coordenador da Sessão, Nome Completo do Coordenador,  iniciou a Assembleia Geral ás XX horas e XX minutos do dia DD de MMMM de YYYY, conforme a(s) pauta(s) adiante descrita(s).

\section*{Pautas}

\section{Primeira Pauta}

Fora apresentada, por Nome Completo do Responsável pela Pauta, a proposta de criação do NOME DA PAUTA.

\subsection*{Proposta}

Discorrer detalhadamente o que seria, enumerando vantagens e desvantagens, alterações, atualizações, necessidades, dentre outros. 
Numerar, se possível.

\subsection*{Votação}

Pela condição de XX votos à favor e X votos contra, dos presentes, a proposta de XXXX XX XXXX foi DEFERIDA/INDEFERIDA e passou/não passou a se fazer válida a partir da data de DD de MMMM de YYYY.

\section{Segunda Pauta}

Fora apresentada, por Nome Completo do Responsável pela Pauta, a proposta de criação do NOME DA PAUTA.

\subsection*{Proposta}

Discorrer detalhadamente o que seria, enumerando vantagens e desvantagens, alterações, atualizações, necessidades, dentre outros. 
Numerar, se possível

\subsection*{Votação}

Pela condição de XX votos à favor contra X votos contra, dos presentes, a proposta de criação de NOME DA PAUTA foi DEFERIDA/INDEFERIDA e passou/não passou a se fazer válida na data de DD de MMMM de YYYY.

O Coordenador da Sessão deu fim à [ocasião] às XX horas e YY minutos do dia DD de MMMM de YYYY.


%\end{multicols}

\end{document}
